黎明到來的那一天 《1987：逆權公民/When the Day Comes》：電影說故事

個電影同香港一撚模一撚樣
都係講政府用私刑整死示威者
再夾埋醫生法醫歪曲事實
最後人民必須要走上街頭反抗暴政

但次次睇呢D電影
都實知最尾會大團圓結局
但唔知香港宜家呢套電影
又會唔會大團圓結局?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

屌你個bot

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

宜家D bot好似以前部中毒電腦咁
一開就幾十樣野彈出黎

機會好低，現實中，韓國社會民主化之後，都依然存在唔少不公義，咁多年以來，韓國總統退任後，大多都不能善終。

Viu上網好似仲有得睇

推